覺唔覺自從雪糕月餅出現後，冰皮月餅就處於一種唔上唔落嘅尷尬定位

本來冰皮月餅就主打唔中意食傳統月餅嘅年青人市場

貪佢凍凍地又多味道，年青人會BUY

但哈根大師嗰啲雪糕廠近年都出雪榚月餅，品牌效應又好過嗰啲冰皮月餅

另加傳統月餅又出啲咩酥皮奶黃流心月，連中意食傳統月餅嘅客都搶埋

而家真係得啲上咗年紀又想扮Young嘅牙叔/牙姐先會食冰皮月餅

個名又衰，成日比人叫卑鄙月餅

雪糕月餅好撚難食wo

正正經經食雪糕好過啦

同雪榚其實冇乜唔同

中秋食雪榚月餅就係比多個理由自己攞正牌食雪糕

雪糕月餅真係難食 正正經經買雪糕食好過

雪尻月餅

請兩個酥皮奶黃比占奔吃？

占奔會陪伴你一起吃，Ｓｈａｒｉｎｇ ｉｓ ｃａｒｉｎｇ

雪糕 冰皮 傳統 奶黃 五仁

係近年奶黃分走左冰皮市場，雪糕先加多腳對戰冰皮

雪糕出多撚多年

五仁算唔算自成一派

今年肺炎如果死咗多老人家，應該啲銷量會插

冰皮個餡好撚難食

五仁其實幾好味

食開紙條月餅

睇到"近年" 已經唔駛再睇落去

月餅最好食最有feel係五仁

Why

放奶黃入冰箱變冰皮奶黃月餅

但好硬囉

雪糕月餅已經出左好撚耐 Haagen Dazs

垃圾
唔好食

比d老人家試新野又唔會太over

雪糕月餅同雪糕冇分別，但貴過雪糕，點解唔直接食雪糕？

冰皮真係唔好食喎

冰皮月餅根本難食
中間啲豆蓉難食到 我寧願食雪糕

一句講晒，比你地揀會食雪糕月餅定冰皮月餅
雪鳩
卑鄙

想同你食

咪同占奔一起食lor

幾歲？雪糕月餅出左十幾廿年喇喎

放咗監3年左右

冰皮真係好難食 啲味又假

要咬落一舊硬到死凍冰冰嘅野度
好似虐待自己咁
不了

其實雪糕月餅咪雪米糍

食開屎？

雪糕月餅=雪糕
on9 先食

八月十五殺韃子

食開雪米糍過中秋

唔會

真 都唔知食緊月餅定綠豆

直程唔想食月餅 唔算好好食又唔健康 後生我諗都係買黎應節多？

用幾舊水買雪糕月餅不如買雪糕食

咁又唔好咁講，口味唔同啫

五仁放到入口嘅，屎唔得

雪糕月餅勁難食喎
出面層朱古力甜到想嘔

雪糕都要攞牌食 巴打你平時有幾壓抑自己

上你屋企食

咁貴買月餅本身就係ON9

雪糕月餅切果下就想笑
整到爛晒

好撚難食

好多特色月餅

點解到而家都冇一家出冰皮五仁???

都好壓抑下

搞到有時訓著咗會大聲爆粗，加上啲夢多數好暴力，血肉橫飛，有時會唔小心打中隔離啲牆或者床頭櫃痛醒...

芒果好好食喎

唔覺

睇錯腳皮

咪玩啦 哈根大師咁貴

冰皮月餅根本係劣食

你唔買自己賣家唔會賣啦

想食奶皇冰皮成日買唔到咁

ching食開屎?

後生都會食，鍾意食嘅好鍾意食，唔鍾意食嘅絕對唔會食，應該係咁多個市場最2穩定

純計香港市場，武肺嘅死亡率咁低，可能果排出少兩套悲劇電影，自殺嘅人少咗已經抵消咗

月餅本身就又貴又唔係特別好食
都唔明每年食黎做咩鳩

可能我老餅，其實我覺得只有傳統嘅月餅先可以叫月餅
其他啲咩冰皮奶黃雪糕月餅，只可以叫用月餅模整出黎嘅甜品
利申講嘅呢幾種月餅都有自家製過

你食開垃圾？

估唔到係卑鄙月餅領先

喺食月餅群眾入面有咁多沉默的大眾

講真雪糕月餅先係把撚喎 想食雪糕嘅食普通雪糕仲好 根本唔洗等雪糕月餅 切又會切到爛晒

有無五仁冰皮月餅

最撚難食就係五仁

我要食就食雪糕，中秋唔俾食雪糕咩，乜撚野攞正牌？你係咪傻撚左

想唔爛應該要燒熱/浸熱把刀去切
搞咁多野做乜，我捧住成盒雪糕食仲方便

食開雙紙條白蓮蓉

真心最好食都係冰皮 未見有其他可以取代到

最頂唔撚順大班個d懶係潮懶幽默嘅廣告
柒到打冷震

冰皮 豆蓉 難食做on9
雪糕就咁食 仲好食又無咁貴 做月餅都係on9

我當食雪糕咁放落碗 用匙羹食
不過層朱古力好甜好難食

其實係咪一定要食 呢啲完全唔值錢既嘢賣撚到百幾二百蚊一盒

雪糕月餅完全冇中秋feel

雪糕月餅好硬

哈根大師，哈你老味呀，食屎就有得你食，仲月餅

五仁好硬 味道又怪
月餅食傳統 四份一舊 當過節已經好比面

雪糕月餅同脆皮朱古力雪糕有乜嘢分別
咪都係外面一層朱古力 入面雪糕

有相沖，五仁要用焗爐焗
相反冰皮就係唔拎去焗既月餅皮

Agree食傳統月餅為主

完全認同
雪糕月餅好撚難食
只係朱古力包住雪糕 完

人大咗覺得傳統月餅係手工嚟，整得好食係唔容易

好想試食

下好撚難食

你需要嘅唔止係食雪糕
睇下精神科醫生好喎

自從美心太子女奶共無腦發言之後，美心月餅處於一個衰過食屎既狀態

有冇介紹

鍾意食 但唔會特登買

小學雞年代第一次食冰皮 好期待
一咬落去食到d綠豆 哇屌有陰影

奶黃應該係搶傳統多過搶冰皮

真
雪糕月餅冰皮月餅
又貴又難食
貼錢買難受
雪米糍正到仆街

雪糕月餅先至係不知所謂

屌你雪鳩月餅擺出黎一陣就溶到變水

冰皮月餅價錢夠買幾十盒雪米糍
仲要雪米糍好食D

唔鍾意綠豆蓉

巴打, 今年應該年過60

冰皮月餅正過雪糕月餅

我比較鍾意傳統月餅
好撚正

食開屎 confirmed

成班細路仔喺度留言

大個先知五仁月餅係無人食的可憐餅

連討論價值都無

痴撚線，竟然有人話雪糕月餅好食

乜haagen dazs請埋啲咁嘅PR
想食雪糕咪去買雪糕食囉咁撚樣兜

雪糕月餅咪即係食雪糕 仲要間野出名貴
咁不如食返佢啲正宗杯裝雪糕

Häagen-Dazs 個雪糕月餅塊皮甜撚到閪咁
次次食都要挑走塊皮 淨係食入面啲雪糕

近年黎冰皮月餅好撚難食嘔 塊冰皮勁撚大陣粉味 今年一定唔會再買冰皮囉

3樣月餅都唔中意
買盒雪米糍當冰皮月餅食仲好啦 又平又好食

無食過雪糕月餅

冰皮月餅起碼都算係月餅
雪糕月餅?
我求其去便利店買雪糕就得啦

雪米糍

睇下面啲留言就知道香港有幾多傻鳩
唔啱食就話屎
其他人唔同口味都容納唔到係咁問係咪食開屎
同共產黨排除異己有乜分別？
仲講乜言論自由？

最唔上唔落係美心月餅

老嘢先中意食
好驚老咗會話好味

其實都係商家想賺錢策略 鐘意嘅就會買

哈根大師麻煩安份守己少少
賣雪糕就賣雪糕
月餅呢家嘢唔係求其搵舊雪糕加塊皮
再整成月餅形狀就可以話係月餅